點解阿媽可以咁港女？

我話食拉麵，佢又話想食烏冬
我話個商場冇烏冬食
經過間定食店諗住食定食
佢又嫌三嫌四
之後我問咁你想食咩
又話冇所謂
老母你好難捉摸呀

同我呀媽一樣 公主癌末期

D老母比老豆 縱壞哂

有呢d 特徵既老母好多時都離左婚

agger

我鬧佢咪咁港女啦
佢就怒視兼唔出聲
我心入面真係屌咗聲

係
我媽對住我爸仲港女
我爸講野唔順佢意就會大大力屌鳩佢
有時候都覺得我爸慘

可惜我係小康之家

我媽都係有公主病嘅港女
成日同我講拍拖男朋友俾晒錢好正常
又話要就晒個女仔，如果唔係就分手
利申:同男友食飯aa，買嘢都自己俾

同老母行年宵，碰碰撞撞少不免，佢嫌迫嫌人撞，西住面係咁摺摺摺
我話行年宵係咁架啦。之後又話D男人碰到佢，我話咁鬼迫人地鬼會抽係水咩
佢就話你點知人地諗咩架，我個下真係想一野車巴佢
你以為你係邊位

通常生女先會咁港女生仔要調翻轉教

我老母飯又唔識煮 家務又唔做
叫佢搭地鐵嫌三嫌四

我老母都係，仲要成日買野，買鞋一個款幾隻色

我媽仲話要搵個養到自己嘅男仔
我心諗我咁後生就要搵個養到自己嘅
即係叫我搵阿叔

好彩我唔同阿媽行年宵呢啲多人到逼爆嘅地方

買已經係一個問題，最大問題係買完唔撚用，然後經過見到有鐘意嘅又買，最後屋企變咗垃圾堆填區

一路屌我成日買鞋，自己就成日買袋買化妝品

一煮飯就會影相POST FB...

你媽媽已到末期

我笑定喊好

節哀順變